奧海城 有一堆愛國人士聚集

中秋自選活動 祝大家平平安安 團團圓圓

►人鏈活動◄
1630 石硤尾聯校人鏈>集合點: 黃棣珊中學正門
1930 屯門牛牛人鏈>集合點: 顯發里對出空地
2100 將軍澳人鏈>調景嶺站→單車公園←寶康公園
2130 沙田城門河人鏈 (直接去最接近你既河邊集合)
-------------------------------------
►快閃大合唱◄
1300 中環>遮打花園
1300 太古>OIE樓下水池
1930 屯門>顯發里對出空地
-------------------------------------
►獅子山之路，齊慶中秋夜◄
1900 大圍、樂富、黃大仙等入口集合
-------------------------------------
►18區賞燈晚會 ◄ (如無注明則2030開始)
【新界西】
屯門顯發里對出空地 (承接大合唱)
屯門公園
天水圍公園
元朗公園
荃灣公園海濱長廊
葵涌運動場籃球場，林士德遊樂場
青衣海濱長廊
【新界東】
1900 上水陳融中學旁紅場
沙田中央公園
大埔海濱公園 ，大埔中央公園
馬鞍山公園
將軍澳海濱公園，寶康公園
【九龍】
美孚嶺南之風
長沙灣遊樂場
深水埗通州街遊樂場
尖沙咀梳士巴利道公園
黃大仙廣場 ，摩士公園
觀塘海濱公園
油塘道遊樂場
2100 紅磡碼頭
2150 慈雲山中央球場大合唱
【港島】
維園中央草坪
鰂魚涌至西灣河海濱長廊
柴灣公園
【東涌】
東涌海濱長廊，百慕達公園
【離島】
2115 長洲東灣

有冇手足落尼撐場？

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

有無人澳海城放lunch

9.15見

幫手！

快啲開唱

落去見工先啦

喂，派臥底去

上二樓掟9佢啦

留名睇係咪尋日個堆
非法勞工喎有錢收架喎

屌想嘔見到個支那旗都

搞到個場Cheap 曬

企位編排好平均

由佢地唔好畀佢地騎劫人數

好似專搞d高級場咁

琴日搞IFC搞到 好核突啊

做乜鳩

唔駛同佢鬥唱歌, 大聲叫平反六四就得.

咁佢條片就上唔到綱, 出唔到CCTV新聞.

垃圾桶！

又派錢

樓上一車車大陸人住

有冇對白有冇錢有冇飯盒

現場有無人夠薑淋枝水落去?

Brexit都係靠呢招食糊！ 【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

HSBC手足！

鳩叫打倒共產黨好似好D

有冇人可以講下究竟發生咩事

條水喉有水了

想問 佢地係邊到宣傳招人
早d知先去得切

唔好幫人添人頭 好嗎

完左過去拎錢啦

有冇手足一齊踩場？

國企動員，奧海城樓上係中銀寫字樓

影收錢相

唔洗理

匯豐手足

其實果啲人鬼係愛國
只係愛$

唔好落去
唔好落去幫人湊人數

殘體字

又扮香港人

家陣學生翻學，佢地退休廢老就搞事

對住佢地舉中指有個藍屍廢老鬧我垃圾
915見

聽講圍埋唱歌會比人扔鏹水

唔需要理佢地
除非手足被攻擊
如果唔係真係無視佢地就得

照佢地計法應該有2萬
________
五大訴求 缺一不可
731 831
915遊行

[國際戰線！] 英文文宣同報導(外國勢力)完全不足 ！！！！！！

我都係telegram見到

點解冇手足幫手
利申：想幫但驚俾人打

奧海城要人

愛國人士被人掉既話 黑警唔洗1分鐘可以查到CCTV拉埋人

Hkcc手足

咁柒嘅嘢
由佢地
冷處理係最好做法
等佢地出醜

要人

咪行埋去幫佢地加人數

揾人去派納粹中國旗

由佢地咁少人就夠，唔好湊人數呀

香港人日程表提醒事項
— 913連儂/獅子山 914機場/天水圍 915英領/金鐘 —
［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

警狗1秒拉人

而家好多

日日袋一舊

hsbc手足出黎啦！

下次插啲chinazi旗入去

呢家仲有？ 係南昌中

500慢人?

由佢地，唔好陷入民鬥民局面。

好想扯頭髮

有冇辦法令到枝旗自己著火

好心啦
咁難聽
唱嘅又係阿嬋阿叔

聲色藝都負分仲要出嚟獻世

行緊去 e 家情況點

平反六四

好多支那臭蟲WO

搞到成浸柒味

唯有靠hkcc 手足撐埸
加油💪🏻

恐怖份子聚集，要影大頭，建立恐怖份子database，
搞到商場落閘就唔好啦。

幾十慢人

由佢地啦，，顯示下風度
行過去只會加大佢地數量，比位佢地話幾多人出黎愛國

搵啲臨記企係兩三層就扮全部都係佢D人

班大陸人就係好想有人同佢鬥
之後自high
醒目嘅香港人
去到唔好鬥唱
Her佢地就得
一係拿本毛語錄去叫口號
總之就恥笑就岩

光復中国

推

又去幫人增人頭，冷處理啦

屌
咁撚愛國歌詞都唔記得

一係就拿住美國旗靜靜企隔離
同佢地喧鬧嘅行為作對比

又要反擊

大叫平反六四

係都要走嚟人地地方搞搞震

圍個蛇頭，唔好比佢派錢

多人先好騎劫佢地，大叫
天滅中共！
平反六四！
打倒共產黨！

尋日元朗先比我地屌走左 依家又想7多次

CCTVB幫你嘟左佢再屈你爆粗鬧人唱國歌

又嚟反攻
開始鬥唱歌

洗乜吹雞同佢地鬥

影低佢點樣攪到周圍鋪頭落閘好過啦

僅存既5%大陸團

早幾日係大陸開工, 睇CCTV新聞冇再報D暴徒, 港獨, 美領遊行更加唔會講, 不過就係咁吹捧香港克驚, 將克驚粉飾成暴力表威的受害人, 又報D克驚日日係金子驚升旗感到好L榮耀的新聞.

而家上面轉咗玩法, 唔再直接抹黑唱衰香港D廢青, 唔直接拉仇恨怕會玩大咗俾美帝入佢#chinazi, 但又唔可以突然冇聲出, 於是改為spin個焦點玩支持香港克驚玩呃同情分, 如果唔係上面點會搵人落嚟動員D支企駐港人員同港漂係金融區商場拍片唱歌玩支持克驚, 又玩搵人送大劣月餅俾克驚咁on9?

以上都係拍片做fake news去俾上面D屁民睇, 制造支持香港克驚的輿論, 所以我地係要等佢拍唔到片, 大叫平反64, 帶個維尼公仔去撐場都得

請佢地飲野咪算囉

唔小心跌左杯野飲

笑撚死人
呢兩首野我都曉背啦
一班忽然愛國既垃圾

呢招毒

唔知有幾多錢收呢

柒味濃

有冇人整啲平反六四既banner 上去掛？

有冇手足係現場

搵唔到蛇頭

成浸腥味

公價$100

同公司大佬係果到食緊野

做緊奴隸嘅中国人唱“不願做奴隸的人民”，算唔算呢個世紀入面最諷刺嘅情景

似係旅遊團

冷處理

屌

班仆街咁撚叻抄人野

果然係支那人

全部廢老支那人

過去唱下歌收一舊係幾爽

相信有一半唔收錢出黎

唔係愛國 只係愛錢

識既話緊係唱呢首

大陸人個腦轉得好慢
之前好似係咪澳洲叫口號
佢地嗌one country, 香港人回two systems
各位手足記住唔好鬥唱歌
由佢地柒

班人好大陸樣下

朋友岩岩經過影，又有大波man

唔好落去同佢地打泥沼戰
唔好做左對家宣傳圖既背景
專心做文宣，推行動post，留力氣去行動

有無人影住佢地散場出糧呀？

支那廢老樣

呢樣真

現場叫緊光復香港口號

我覺得唔好理佢最好
你搞鳩佢做乜姐

來來來 每人一百

不要輕敵

成埋中資員工+ 佢哋老豆老母， 70%+都係用普通話溝通

尋日一百

屌 班垃圾恰手足呀仆街

手足咩位置

天滅中共 平反六四

搵人播《東方紅》等班人跟住唱

亲 中共維穩費到了

又係石房有

反cup左

比夠佢20O好未?昨晚事旦一個場都多人過佢

呢個場柒晒

唔係話由得佢哋on9咩
大家唔好去

班冚家剷普通話人將來一定要清算講支那話就返支那啦，來香港做乜春？靜靜地生活我唔撚理，依家出來扮香港人支持係咩意思？

自由行黎架

十慢人

就睇下有幾多個係用緊iphone

大陸自由行不嬲都鐘意係商場聚集，有咩好睇

佢地真愛國 國旗可以點地

班大陸人搞左幾耐？
去左邊到收錢

又黎

現場巴絲影住佢地有冇收錢同垃圾桶
再貼去藍絲gp/page問價話想參加

唔好去幫人做佈景啦，昨日已經俾人利用一次

睇圖似打卡多過 維護核心價值

Cup左

計埋都係萬零二萬

用唔得佢幾多錢

跟佢地尾影佢地掉國旗po上微博微信

有無片

班撚樣中國狗
俾人屌走左啦
成個場叫緊口號

根本後面全部打卡

呢個阿叔柒撚到

幫佢地發起個抵制iphone運動, 現場掉爆部iphone, 睇下有冇人響應

影佢收錢

大叫抵制美國貨

不用 iPhone!

好想嘔

叫佢地拎張香港身份證/bno/特衰出嚟先講啦

又係大波man
睇來對家大台已起
何君堯唔做 大波man做

又係個班人 係咪揾唔到臨記

我見到工聯會職員做帶隊

同佢地講今日七點有下場
每位2000

好肉酸

唔好睇小對家

人地開始有組織

佢有胆就天安門廣場快閃，呢度係香港

有冇奧海城附近巴打絲打 我地需要tg group啊

依家圍緊大陸仔

地址係支聯辦
到時人到左冇錢收
佢地就衝入去架啦

Agger 唔見有奧運Tg谷

愛支病人

要推到多巴絲見到

喂，老友，我收$300, 你收幾銀？
收$100?, 食水深咗d wor, 你有無朋友都係收$100 呀，趁多人嗌回水，佢無得走你吖嘛

去緊奧海城

走曬 得返個啊伯比人圍

全部去死啦屌你老母垃圾黎

唔好理佢地 各有各做

個呀伯打人但比保安護送離開。
圖為準備走。

有油尖旺區嘅

有冇link想入 依家得公海大gp

入左 但係我見唔多奧運嗰邊既資訊

咩叫支持警察反對暴力

散水未

真 有冇巴絲有update巴士站連儂牆